[左膠泛民又放風]給抗爭者的公開信：你們願意交棒給大台嗎？

【文：一對平凡的香港夫婦】

給抗爭者的公開信︰

我們是反修例的支持者。到了這個階段，有些心底話希望與各位抗爭者說。

各位青年抗爭者，到了 6‧9 晚上，我們成年人已經感到絕望。謝謝你們接過棒，6‧12 這天，我們絕不會忘記。打從這天起，你們完全豁出去，獻上青春和前途，甚至背包帶着遺書。你們不斷吞催淚彈、吃子彈、捱警棍…，你們被拘捕、暴力對待和檢控，你們奮不顧身守護香港，叫我們這些成年人汗顏，也叫我們慚愧，我們心中充滿感激和敬佩。

其實你們已經作出了很大的貢獻︰成功阻止條例的修訂；揭露林鄭政府的懦弱和不濟；暴露警方濫用暴力和多種越權行為，以及警黑合作，7‧21 元朗事件已經牢牢的刻在我們心裏。你們也顯出建制議員的語言藝術；律政署的荒謬檢控；你們呼喚了不同界別、不同專業的成年人走出來，還有媽媽群和銀髮族；甚至政府公務員也忍無可忍，順道破除騎劫公務員必須「政治中立」，必須效忠特首的謬論；連律政署有良知的也發公開信；不少老閭也參加三罷…。你們也在抗爭的手法上開創歷史︰沒有大台，野貓式行動…等等。7‧1 衝進立法會，叫我們這些和理非的重新思考，分辨對死物和對活人的暴力。在極短時間極速把修例危機，以多種外語發放到海外大報，引起國際關注。你們的創意、靈活和貢獻，何止階段性的勝利！

不過，諘原諒我這樣說︰當你們呼籲三罷，卻採用不合作運動，剝奪上班者上班的自由，已遺背了你們爭取的自由！當你們針對國旗，採用「時代革命」的口號，我深感不安，因為會被賦予「港獨」的標籤。中央對藏獨、疆獨的打壓毫不手軟，你我皆知。我不怪責你們，也沒有資格，你們吃過太多苦頭，也累積太多怨憤。我們心痛，很痛。

走到這一步，我們感覺你們已不知如何走下去。我們擔心一旦民意逆轉，令你們落入更深的絕望。你們是社會的未來，是我們的希望，我們不能沒有你們，真的，一個也不能少！當抗爭運動發展至今，局勢已起了變化，中央開始高調介入，並發動文宣戰。抗爭已到了新階段。請恕我們直言︰與中央交手，須採用不同策略。成年人中有不少老手。你們教懂我們創意和靈活，自發的民間記者會是第一步，請把棒交給我們。肯定日後還有你們的份兒，目前盡量不再與警方衝突。

你們這麼年輕，卻背負如斯的沉重，犧牲了這麼多，情緒負荷已超出承載能力，強求你們走下去，對你們實在太不公平了。你們已傷痕纍纍，身心疲憊，帶着精神創傷，極須退下來，休養生息、好好療傷。情緒泛濫，須時疏導，否則情緒會把你們拖進深淵。只是擔心你們拿得起，卻未必放得下。交棒需要決心和勇氣，還需調整心態，重新生活。你們能接受嗎？

也懇請泛民議員代表我們成年人，象徵地把棒接過來。大台和民間可以彼此配合，因為江湖凶險，大台有牽制作用，也可匯聚資源，相信你們明白。該是時候我們上場了。相信各界的專長，都會成為你們的後盾。

事態緊急，草草下筆，未暇細思，難免錯漏百出，若有更好的建議，無任歡迎，若有得罪，懇請見諒！

一對平凡的香港夫婦 上

2019年8月7日

我屌你老母呀仆街左膠 又想收割立大台 無啦啦登篇放風文仆街立場

多咗好多人買雷射筆，求推Post:

【極重要】請立即停止漫罵及用雷射筆射向拍照的途人/大廈單位

唔願意
完。

選舉近了 大台又復活

無啦無啦，大台殺到黎，香港九龍新界無得避